《Tom & Jerry》真人版電影預告

溫馨到

港版官方預告

好彩唔係比卡超音鼠個種3d毛毛公仔3d render 番 2d style 好好

有無 Tom & Jerry av版

同90年代既拍攝方式一樣

童年經典 加 靚女主角 加 韓國佬
一定去睇

我反而鍾意比卡超音鼠真人電影嗰種質地多啲

童年回憶
一定睇

諗起果套太空也入樽 米高佐敦果套

我都係

我諗起 who framed roger rabbit

原來靚女主角支持拜登

條女啲戲廢撚到
好撚柒

咁都叫真人版…

Antman嗰個搞笑配角肥仔

有Chloe睇

唔撚同
90年代係2D動畫
依套係3D動畫

Chloë Grace Moretz

The Adventures of Rocky & Bullwinkle

鳩up王

入場睇童年回憶同CHLOE
細個睇唔鐘意Jerry
成日想Tom贏
有集睇到Tom俾Jerry趕埋出街

套制服裝好靚

第一套動畫真人化係從心底里想睇

有Leslie chow就值得入場睇

有Luiz 9upper 應該幾正